老蘭之父盛智文去左邊？

咁大件事仲龜縮

笠撚咗水啦
仲敢出黎咩

條撚樣一個人去海洋公園玩緊

係咪繼續堅定不移支持777？

呢個時候仲出黎想俾班狗顏射咩睇直播好過啦

去咗同林鄭葉劉爆房

幫柒婆奶緊撻

班商戶比黑警玩撚死

成個月靠今日做生意賺錢

今晚老蘭會唔會tg放題

奶緊雜種屎眼

唔知佢有冇後悔放棄加國國籍，入咗支那國籍？

佢永遠都有權逃跑以色列嘅猶太人黎

我只係知今個星期六香港人要去邊

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

佢支持早收鋪㗎

俾習種困左入集中營啦
垃圾猶太佬
明明個個猶太人都好醒既係得呢個痴大陸

瀨緊柒婆隻鮑魚

佢係老蘭呀

得佢一個去Op做鬼

Sucking ok tang’s dick